放棄？下星期繼續開波啊屌你！

頂埋10:30pm就掂

小心建制夜晚突襲票站

五大訢求，未完成！